Solomon Yue 話葉劉中環被人淋水係抵死

My "good friend" Regina Ip got what she deserves.

開始覺得門哥有啲煩同埋膠膠地

大膽

人地Solomon自己玩Twitter
係連登仔煩，事無大小都搬過黎連登者

淋水呢D真係好撚和平
美國都已經係掉緊雞蛋
外國勇武少少拖左佢出去打

真

因為門哥比人講做係大台

當笑料笑下啦手足

好耐之前已經咁諗

咁真係咁覺得嫁嘛
你班友又成日將門哥係twitter 鳩Up 啲野follow 出黎

門哥日日都同葉劉氏交戰

所羅門係唔係好想同葉劉做愛所以係咁蝦佢

佢之前都話呢場運動既特色係冇大台

佢唔會成為大台教大家點做，因為遠水不能救近火
佢都只係呢場運動入面其中一個腦，俾ideas，好用就拎去做
我地不嬲都係咁
佢都係我地既手足之一

Twitter 戰線勿鬆懈！！！

要設死線！今次民意政府冇得唔承認唔回應

好正喎佢

咪係 姐係你自己係ig出po咁姐

終極私怨撚

弱智，你copy哂侵侵啲post過嚟都可以好煩㗎，人地自己玩social media又關你事

應該係心心眼

好朋友

門哥對姐姐先會咁煩膠

孽瘤已被追擊

發現2隻五毛

門嫂好似靚過姐姐

所羅門識睇中文架
連登仔咪搞事

有咩煩?
人地出力幫我哋 煩咩?

咁佢都係講事實咋喎

所羅門

你當佢都係連登仔咪得囉

人地至少無指條死路俾我地
o係無大台情況下，真係需要一d指引
靠連登好易俾人分化，行錯棋

咪係囉，Trump仔都玩Twitter啦

呢d劇情通常最後都係結婚

你當門嫂死架

即係等於我地FB IG 開post 屌鳩人一樣

お前はもう死んでいる

講人話就又煩又膠全部好似你啲高官咁做錄音機好無？
on9

Twitter 真係ig story咁啫

唔覺

諗起其實以前立法會都掉過雞蛋

我地啲tweet全部tag佢 佢都未話我地煩 你憑咩

垃圾桶見啦應該

你自己係fb 講野會唔會覺得自己煩?

秒
郁啲都cap過黎打飛機
但人地可能wfc
食飽飯 講2句
就好似娘娘得閑派軍糧咁

姐姐會唔會發惡夢

一定係愛上左姐姐

咪係

可以預見某大台又講不明液體

我地乜都tag佢話佢知 佢都未嫌棄我地..

應該連登仔黎

佢係政壇大佬，肯俾咁多內幕料，真係幫大家
你睇下其他嗰啲，有幾多個肯講咁多

721左姐姐，再叫姐姐好似張建宗咁講既往不咎，我哋要向未來看

頭沾濕 無可避免

twitter唔係就係咁用架咩

係，佢提供到我地唔知既見聞同國際風向
大家覺得值得參考，但唔可以放棄獨立思考

你睇佢幾個post就煩
你諗下每日有幾多連登仔係twitter tag佢？

對你好又嫌人煩 都幾賤

點解唔係火水

之前都有女仔咁樣講
所以到而家都係a0

睇錯交配

巴打 要改變吓了

我睇開果d劇個劇情最後都係.....

佢究竟係有幾憎葉劉

膠你老母

好彩佢係自己友，如果係對家實比佢追擊死
佢個性格應該幾岩上連登

響理大外面唱「肥媽有話兒」既人同我入黎

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

你見得少外國人啫，大部分外國人都好有幽默感。做緊正經野都會無端端講笑。

佢真係啄住姐姐嚟撚

天氣熱 自己大汗 又想屈人？

係

咪係囉
仲有人地用英文
係連登仔亂翻譯

葉劉狙擊手

直情係追擊手類型
追擊angelababy, 迷你龍個類

Here is your 0.5

有上twitter 都知好多人事無大小都tag 佢
但人哋從來無嫌棄 唔係人哋國家嘅事 都幫香港咁多 應該要有感激之心 如果香港最終光復 佢真係功不可沒

葉劉：門爺放過我好冇

Solomon yue都話恭喜你哋有民主喇

星期三晚，香港人一齊出黎又曬多次馬，賀區選勝利嘅同時聲援理大手足

門哥如果有日上連登就好

唔知佢識唔識睇中文呢?

同埋佢真係政治圈中人，政治家，唔係香港嗰班垃圾，佢嘅意見係好難得

門哥

twitter係咁玩 ga wo

你真係唔識ga wo

gangster!

所羅門其實係咪識中文成日mon post

點解啲嘢可以跟咁貼

私怨

所羅門王的凝視

佢老婆係鬼妺

Nani?!

留名睇門哥同孽留姐姐既甜故

搬人哋twitter啲post過嚟仲好意思話人煩

Solomon 唔係議員來...只係共和黨黨員...

我以前以為佢係黨入面好有SAY....

連登之父

係！佢識中文，佢之前文革時期比中共逼害過，於是潛逃左去美國

Solomon呢個名真係好型

點都好

都好過唔出聲

資歷高嘅

唔小心倒瀉姐

上海人，都係中國移民過去